其實摺凳點救火

on9笑到仆街

邊個on9笑?

🔥

火三角

🔥🔥🔥
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

唔小心大力咗

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

摺凳係用嚟教訓25仔

燒...雞..........燒.......死左